頭先衛生署記招好慘 問黑警唔聽勸喻防疫可以點 特權階級你叫衛生署點答

今次仲要特登感染醫護

佢話大部分人都聽話， 咁即刻有小部分人唔聽話，邊個唔聽話，心照啦